傻呢D傳統食物 真係唔係個個都鐘意食

傻呢D傳統食物,真係唔係個個都鐘意食

傻的歷史悠久，在戰國時已經出現。

楚國詩人屈原投汨羅江自盡後，

百姓為了防止其他人再做傻事

就用米整左隻唔係咁好食嘅食物,

取名為"傻",人每當食到呢種難食嘅食物

就會激發起"去第二度食過D靚野"嘅想法

從而打消自殺念頭

由於傻用米做,所以有後人將傻寫作糉,喻意為"咪傻"

樓主系傻既佼佼者

最尾又幾好笑

我比7分

係幾好笑 雖然平時樓豬成日講廢話

咪傻

系你老母

咪臭系

笑到停唔到

對比起樓主其他廢UP POST
今次算有用過下腦

又浪費網絡資源

系

笑你老味

講事實姐靜妹😂😂

咁多新會然